[Goodbye & Thank You全能到仆住走]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [936]

而家隊中重有邊個識彈鋼琴

Slow

綠帽狗唔撚開Post

Thank you and goodbye Alexis Alejandro Sánchez Sánchez

Thank you n goodbye

山狗

goodbye 山狗
welcome辛狗

肯賣埋廢LIN走未

374

福仔會唔會轉7號呀

恭喜晒大家

唔知中左1001

曼市打比2:3 3球都關佢事
摩二fa cup入熱狗波
反杯紐記
fa cup贏阿記

374幾十萬週薪係咪得呢幾場配得上份糧

官宣山走

終於擺脫到

綠帽狗1001唔開PO正仆街

無可能

山齊士走了
辛祖還會遠嗎

估唔到會有清到山狗既一日

btw goodbye and thankyou

官網轉左球員相, 但點解要咁X-FILE

kai難啲
份合約又長
又利華icon+隊長
仲要係德國佬 拜給引力仲好過車

辛祖同havertz都係2022完約
有咩分別

chong

Thank you and goodbye Sanchez

車一早買到雲拿係因為佢份約有個買斷條款係有限期，要係限期前搞掂

為咗凸顯件波衫

Topic有冇尊重

真

個名長撚到成三行

Done deal!!!!!! Sanch

EZ

thank you and goodbye

拜開口叫kai留多年
佢哋下年先有錢買
但kai已經決定左要即走
曼同車單deal其實真係似
有錢比不過不過都想分期比
up front 舊錢比少d 可以執多幾個位

山係發揮唔到
但都冇賴死唔走 又肯外借
而家仲要肯減薪走
未至於要咁笑佢掛

係咩
唔係過仲有3年咩

黑到車頭相咁

Tahith Chong's agent held talks with Werder Bremen's Frank Baumann (sporting director) and Clemens Fritz at the Weser Stadium on Tuesday. A loan agreement should be reached shortly #mulive [bild]

Erkan Alkan (Chong's agent): "Tahith would like to join the Bundesliga. We'll talk to #mufc about it on Thursday." #mulive [bild]

少個左翼衛用

Black lives matter

山草: 魚拉突 我要進來了

真
有心無力同迪狗呢隻仆街係兩種嘢

有d垃圾到宜家仲唔肯走
快撚d躝啦

Havertz叫價平20m
利華要價100m
同埋可以有add on係入面

多狗叫價120m
仲淨係肯分期 add on都唔得

講得好

人地冇賴死唔走逗你份糧已經要尊重啦
全能到仆住走

好心搵佢地再影過先出啦
有幾個球員p到出哂界

換山 曼聯冇撚左1億

人工+米希

好黎好去啦同山齊士，

落親場起碼無hea 踢過

今次單deal 係三贏

又要Thank You又要話佢仆住走

負評俾topic

條友係咪以為自己好幽默

見佢喺國米有起色其實都開心

MK到底係唔啱摩佬定真係回塘

未夠班喎

Gang Gang

達sir都唔想收返佢

唔穩定，第一年歐霸靠佢先拎到， 可惜

呢個swap 真係雙輸

Mk都打得差啦根本

德甲球員中伏率都唔低
勁嘅有KDB Sane Auba
伏嘅 迪加 Mk Dembele

嗰陣第一場係阿記踢就助攻大四喜？
個個以為執到寶咁
心諗你睇定d先啦

辛狗唔識樂器唔撚好黎我曼

一陣拉二胡行出嚟

識rap得唔得

今日山神走 聽日辛祖入

點計到1 億？

可能識吹簫

rap 有鞭鞭鞭啦
識beat box得唔得？

如果話啲球員仆住嚟我曼係咪又唔尊重
發覺依到中英數都麻麻地
仲特別多風紀

鞭鞭鞭beat box埋啦

good bye

借啦
留係到都冇份打㗎啦

米希達恩身會，加埋山神人工

型

2件垃圾

多仔近年d右翼全部水到仆街
mk
丹比利
希望辛祖唔好係水貨

Thank you and goodbye

全能到仆街

WHY NOT BOTH

摩佬回塘

dembele 突破真係勁, 係無腦姐
仲要pulisic唔差喎

祝佢係國米踢得開心

張gif

唔是隊長

傷完出黎有排唔是做隊長

就因為咁，笑騎騎放毒蛇嘅so蛇就決定賣走山

唔是玻璃的話
佢對腳同綠木有得揮

木狗當年肯聽我嘅轉會操作今季應該做緊三冠王

山神

聽你講

得意

山真係算係咁
落場其實博盡
但真係力不從心
希望去到國米繼續踢好波

7號似留低俾新加盟嘅人

一坐底即變面

希望還返件十號岀黎
全職派飯

真係買到先算啦

聽我講宜家bench就有美隊用

理性分析馬達vs山狗

美隊其實唔差

俾埋波佢都突破唔到啦

你要扣返mk本身人工喎

如果歐霸入到決賽對國米會唔會俾盧山羊強姦

唔會，反而lkk 山同羊會報恩

羊隊手下留情

國米咁樣一野買左我曼3 條友

山同羊一個狂吊一個狂斬俾LKK
守高波都守死我地兩個中堅

復仇者聯盟

架車係咪搶dean henderson

lkk同山應該好想入我曼波
lkk條友就算未走果陣都久唔久笑自己隊波

如果新球員趕得切加盟
都無得歐霸上陣?

冇

靠佢三個踢到意甲第2

Lkk去意甲實勁啦

7號加盟著7號條rule

冇，今季其他歐賽上過陣

ic 如果冇打過歐賽呢

都冇，因為上一個報名期係1-2月

sor ching

山狗真係歷史級轉會

渣古今季精神喺晒場波度

鋼琴佬求你帶走埋lin

羊瘋狂斬俾LKK 頂波

之後lkk舉起手指公或拍手（大家記得咩時候會有呢個場面嗎？）

同以前個阿古無分別
但我覺得第二球換轉我曼啲後防一樣會失

仲有向前狂奔不停call ball

Mengi第一個u18攞一隊冧巴

睇好佢

今晚搞掂Sancho

唔講連個陣 變返正常

一逼羊 佢就會大腳向前踢
再配合埋lkk既升降機支點
贏撚硬

羊隊推大位 awb 就跟甩 妹補唔切位
然後ddg輸近柱

見到羊隊有第二春表示高興
希望下季拎意甲

U23係咪有個新普巴
知唔知咩料

法國黑人中場？

準備走啦

爆炸頭？

扮跳

鏝 簽左兩件啦，木狗放完假未

咁快又敗走

想問琴晚鐘出黎喺踢左閘？

係呀

晴b被票控非法集結

發現琴晚既lin有某d角度個樣幾似辛祖🤔

唔知你係咪講緊呢個新普巴

呢個
黑人法國中場2~3年前又係俾人叫新普巴，最近好似有新聞話佢差唔多走

J得

似jamal murray

通常話新乜個啲好多都好流

Gabriel is set to joinArsenal

簽唔到山曹續lin

新祖呢

新乜都死啦

未撚聽過曼外借過啲青訓出去練

尋晚球遠射係歐霸主場失嘅第一球

之後都冇主客場
算啦

Cbj dean 文西 t仔 Wilson etc

我哋有普巴本人 仲要j新普巴

感覺阿妓又買水貨

早幾日聽栢大爸引啲訪問講唔借mejbri出去係因為驚借到出去無得自己睇住驚畀人養壞 唔知係咪其他潛力幻幻都係咁處理

當年我地都有個新拖丹 奧巴坦喇

firmed? 又抬價 屌

why?

係咪聽日官宣,著7號 7號官宜

再見山齊士
曾經都好期待佢有表現
希望佢係意甲搵到第2春

空炮
7號俾Lin幫佢重拾信心

想像唔到木狗間屋會變咩樣

Borussia Dortmund have chosen Memphis Depay as Jadon Sancho's successor if he leaves. Dortmund have already made contact with Depay's entourage #mulive [l'equipe]

又copy唔到

算喇 洗唔到底㗎喇

跳得唔係好夠全面

今時今日同性戀有咩問題，
何必咁扮野...

學友

自己養有得睇住又點，U隊比賽強度不成氣候
幾有資質都無用

之前睇好似話曼會一筆過俾compensation 山
最少都一兩千萬pounds

雖然去到國米係減薪 但國米又會俾signing fee佢

計埋稅制

其實佢搵嘅錢係差唔多

屌你老母樓主個topic洗唔洗咁撚串

係囉
反正依到大把Gay佬

又黎

miyeon

唔洗洗底啦知咩事

終於走啦

#mufc handed Alexis Sánchez a settlement of between £5m and £10m. #udlatest [@TelegraphDucker]

電欺同鄉兩個都係炸彈就好笑

幫佢set波同陪佢一齊捕位果個係James?
or Mctom?

捨得簽人未 9月都開季 8月買齊 都有少少時間夾下

#mufc either agree to handle the transfer on the terms dictated by Borussia Dortmund by August 10th or there won’t be a deal. United are setting themselves up for a ‘fundamental error’ if their plan is to wait for Dortmund to drop the price. #udlatest [Kicker, @Sport_Witness]

The MEN understands Dalot, 21, has suffered another setback and not been involved in training sessions over the last week. Dalot reported at United's Carrington training complex on Tuesday and arrived early on Wednesday morning for treatment, along with Luke Shaw.

成個弱智咁都似

真定假又傷

文員部又添猛將

Premier League clubs have voted against the five substitutes rule for the 2020/21 season at a shareholder meeting this morning. 11 out of 20 clubs were against the proposal #mulive [@SamWallaceTel]

同文西交換部門

雲高爾到到今日已經出現過幾次隊波開始順順地shaw就會傷，然後成隊波會唔識進攻噤，果然no shaw no party

幾好 反正Ole唔會換人

想洗底

中下遊球會實唔制

Atletico Madrid have reportedly agreed a €15M fee with Real Madrid to sign James Rodriguez 🔴⚪️ #AtleticoMadrid #JamesRodriguez

鬥板凳深

下體應該唔啱佢踢喎

好事

gay

OLE, i am coming in!!!

後尾講話比佢出就入波回報
再睇番呢張圖真係好正

有呢種互動 證明更衣室氣氛好
福都有壓力
Sob可能唔係咩戰術大師
但一定係曼聯人

M9:都話我會入波架喇。今晚我可以進來
Ole:今次仆街了

不了，木狗行緊好大棋局 諗住用一個月時間原價買人

6號宣佈山狗走 7號宣佈辛祖黎

#mufc gave Alexis Sánchez a settlement between £5m and £10m to help sweeten his move to Inter Milan. He would have earned £40m from the final two years of his contract at United #mulive [@TelegraphDucker]

貼錢歡送山7

Sancho 7
定
Sanchez 7

Lin7

最後L7

7號邊嗰著都死debuff嚟

俾lin着 負負得正

呢筆錢應該是出自Inter

唔係free走咩

#MUFC are ready to open talks with Jesse lingard to extend his contract until 2024. The new salary will be around 120k per week

Wa diu

呢段明顯自己作啦

15M既話好想要
靚仔聯

Inter經第三方俾錢山神
山神將呢筆錢買斷自己合約俾咗我曼
我曼將一part錢俾山神多謝佢肯解約
另一part就當簽約費+Agent Fee去簽Inter
咁樣Inter可以避FFP

國米真係好人

Solskjær: "Anthony [Martial] asked, he begged to come into the game [against LASK] because there were spaces and he also promised a goal.

曼聯終於似返個大家庭

Luk7

唔知old news左未 原來下場varela倒戈
當年幾好j 好似佢助攻比福入阿狗波

Paul Pogba wants to stay at #mufc. Talks for a new contract will start soon. #udlatest [@FabrizioRomano, @UnitedStandMUFC]

好驚又變爛約

OFFICIAL: Premier League clubs have voted to abandon the five-sub rule for the 2020-21 season and will return to a maximum of three per match.

下年得返3個換人
蘇蛇可以煩小兩個換人

Wtf

似費蛇
費蛇最強都唔係戰術而係管理
搵個勁既助教抖住蘇蛇應該會幾掂

除非重傷
唔係嘅半力pogba都係world class球員啦

佢肯續4+1 就俾ddg個價佢都要

遲下經濟好番d

鍠 疤出500-600k俾佢都得

DDG末膠前又咪咁講
350k Base真係去到最盡
仲末計之後前面三隻可以高到點

快d清走d 文員垃圾先

pogba 點同Ddg

一個係最撚值錢嘅btb中場

一個係最唔值錢嘅keeper

其實我想問吓 妹係指邊個？

Sancho出左發未

kepa 個72m record 應該之後5年都唔會有人破到

本身都無人肯》50m 買個龍

而家咁嘅經濟更加無可能

雖然kepa好似係分4-5年分期俾

你覺得邊個成日妹下妹下咁

咁冇計，球會冇成績就係要用錢留人嫁啦
不過睇下值唔值得高薪留姐，靴里拉都開200k咪唔留囉

馬迪

永續一次過換5件紀錄

說好的真曼呢？

Fabrizio Romano on Jadon Sancho: "The clubs are in talks, I can confirm this — I think #mufc and Borussia Dortmund are playing their own games." #mulive [@UnitedStandMUFC]

Setting the standard ❤️

Marcus Rashford has won the PFA's Community Champion award for his ongoing support of Manchester United Foundation and his incredible work further afield 🏆

頂 我以為講緊隊長

Dllm 買就買啦

A deal for Jadon Sancho is not imminent. Talks continue between #mufc and Borussia Dortmund. Personal terms have already been agreed. #udlatest [@FabrizioRomano, @UnitedStandMUFC]

好矛盾
佢而家打嗰個位唔係出到佢最大威力

好似睇咗依段字幾日

學到imminent呢隻字

今朝話imminent 而家又話not imminent

如果佢場場都好似對熱刺半場換入黎咁踢，同般奴2核一齊運作一定極大威脅
但係就會變左馬迪自己一個逗後，加埋麥龜嘅速度輸反擊輸死

睇到冬季轉會窗

SOB: 有冇得投唔比換人

雖然唔係好明
但下下第三方出錢 咁球會咪可以零支出

所以一係賭McTom急成才
一係狠心再扔錢買Partey

真心 親身體驗福對球迷有幾好

幾年前讀緊u 幫個小學雞曼狗補習（因為佢老豆係曼）

同佢寫左封信俾福 問佢攞簽名
福 mata Hehe 都有回信同俾簽名

個小學雞仲夾多張7-11 Epl 福嘅閃卡俾福簽

咁原來曼有規定 除左曼聯自己出嘅卡之外
球員唔可以簽名係其他product上面
點解會知？ 係因為hehe果封回信夾多左張紙寫住話唔簽得

但福照簽
回左兩張簽名卡俾個小學雞
一張係曼全家福 一張係佢自己果張閃卡
我果下幾撚shocked

幾年前係咪福啱啱升1隊唔撚知規矩

買埋1415唔該

Jadon Sancho is ‘absolutely ready’ to join Manchester United. #udlatest [@FabrizioRomano, @UnitedStandMUFC]

呢樣係佢唯一可以跟LIN學到嘅好野

Fabrizio Romano: "Paul [Pogba] is absolutely happy. He wants to stay [at #mufc]. So soon they will talk with Mino Raiola to find a new contract, because Paul wants to stay." #mulive [@UnitedStandMUFC]

新規定?
n年前試過寄相畀vds同scholes都有簽

但owen 肥西個啲全部唔覆

Premier League clubs have voted against continuing to allow five substitutions in a match for the 2020-21 season.

木狗法官真係好撚柒廢
拖到耐一耐又唔係減到價

木狗去到90% done deal先嚟玩嘢
可唔可以轉下路數
炒撚咗Judge好嗎

要清埋 Jones, rojo, mata, lingard, Perriera
買sancho, Thiago, 中堅
下年可能要入多隻閘 如果shaw成日傷

Manchester United have rejected a €60m bid from Barcelona for Jesse Lingard.

不嬲personal terms 一早就傾好
係個轉會費傾左成個禮拜都冇發展

hehe同mata 都係簽張隊相 同寄番原本張相番黎
夾左張紙 話唔簽得

但福照簽

如果想要簽名
Mata幾乎百發百中

瘋了瘋了

幾耐之前

你收皮啦屌你老母
柒頭連快撚d躝

木狗真係垃撚圾

張紙係佢哋自己手寫？定係print出嚟？
如果自己手寫嘅話又真係好有心

木狗都唔好意思收60m
求期比返60萬算

print出黎
太多人咁做啦

其實都係
個個咁做可以拎番出封賣搵錢

你覺得木狗有能力嗎？ 仲要一次過賣晒3個攻中

想睇佢兩個打交

最後平左5M

不過下年先買到

屌你老母無source你話你老豆係連加特我都信

佢琴日先retweet the sancho deal is imminent
究竟係點㗎 好撚亂呀

認真
佢d臨場調動同我打機換人冇分別
個波一直唔出界搞到八十幾分鐘先換到

下年先買到，仲要貴咗30m，因為猁都爭。
以上先係正史

屌木狗肯俾錢未

隻揪邊個會贏？

災難仔

Here we go

買就買啦成個女人咁前幾年買埋成隊垃圾又唔見咁撚多麻煩野

挽留

前幾日聽utdstand 佢話有消息人士話單deal done咗
仲話依幾日話sancho deal is still far apart 係啲pr spin喎

呢張P到個身好怪喎

你咁得閑寫依啲嘢

費sir有咩戰術我都講唔出
但我唔敢呀sir戰術唔強
總之d人落場好精神

前晚成班''英國'' T1記者
係前後相差5分鐘時間PO同一單料....
明顯係曼聯放風啦...
FALK都話係NOISES FROM MUFC

所以聽日done deal唔出奇

練英文

如果Done Deal咗
點解仲要PR放風

3個人換咪又係換得1個

Eric Garcia 話走
係咪比艾達臣傷完仲要笑9佢
嬲到走人

福越大 就越冇笑容越cool

Michael Keane is expected to return to Manchester United as an advisor to Edward Woodard

#mufc like Donny Van de Beek but no talks have been held to sign him this summer. #udlatest [@FabrizioRomano, @UnitedStandMUFC]

佢話曼想做noise 想啲球迷覺得木狗轉會操作好掂
即係本身單deal傾唔埋 但突然間又成功咗 今球迷更驚喜 覺得佢掂咁囉

木仔話唔賣

都未必有錢

報紙可以當clickbait咁賺view數
同埋球會本身唔鐘意傳媒估到晒
製造落差 ， 當自己宣佈時個效果可以更大

係 佢真係咁講

簡單啲講 撚鳩我地

我諗其他目標要等到sancho搞完
先會傾

木狗除左足球總監，仲兼任埋PR總監

可以咁講 唔係咩叫surprise

呢張正常好多

好撚似去左力威健身咁

個身係馬迪？

呢度有邊個燈力強勁 幫手燈燈sancho

柒撚咗幾年啦廢柴木

US billionaire Dan Friedkin has signed a deal worth 591m euros (£532m) to take over Serie A side Roma.
快d買返細緊黎賀一賀佢啦

冇計 佢醒就唔係木狗

煩過口交部

其實曼好似揾咗隊獨立team同多仔deal
可能木狗見deal完都係120m咪放風玩嘢囉

馬災難級個個

講完入球停不了

Darmian

咁我覺得除咁曼唔會有隊肯出咁多錢

Manchester United have rejected a €27m bid from Everton for defender Marcos Rojo. Ole Gunnar Solskjær revealed that Rojo is an important asset for the club and is looking forward to his return.

又唔貴
我諗賣兩件已經有錢買

+20m換米高堅尼

有一刻諗過係咪真
見到你個名就知咩事

痢嬴完歐聯 英超冇洗過錢
話就話老細吞晒姐
但係到真係要使錢既時候
點都會拎返出黎買人架啦

Ole: We need a left-footed center back, keep going.

同lin一換一啦
琴晚屈到
又勁多ig fans 仲贈送香港迷Lin 死忠2個
阿積士有賺

買嘢都有brinkmanship?
木狗賣蘿友咩 出到錢就傾得成㗎啦

心態唔好

27 M 賣得過

好撚似MIB入面d外星人

火魔出動啦屌

佢簽到包皮返黎 我仲有驚喜

狗餅呢

前幾日係流浮山坐船去緊了

今季請咗個前太陽報記者做PR Head，放呢啲風出嚟應該係幫報紙做新聞，同時令曼聯個名長期出現，加強曝光率，做大個noise 去到時done deal 亦會更震撼

仲要啲報紙多得曼聯有得炒咁多新聞，遇到有咩負面消息要處理都容易好多

水魚價唔係個個肯俾

如果都係€120m全球曼迷只會繼續覺得木狗on9

哇 木狗又幾撚醒wo，真係反佢唔落

買唔到Sancho嘅話Auba做Plan B得唔得

但係下年得返一年約
多仔未必企到咁硬架喎
多仔亦都講到明唔介意得返一年約先賣
下年個價實買到,不過要同痢搶姐

或者Mbappe做plan c都唔錯

山狗一轉會就UNFOLLOW曼聯IG
快手到

佢都係挨左踢多
同埋佢唔會做Plan B啦
好似冇乜News話有球會簽佢
可能都係續約

反骨到
now g持樓豬用topic寸柒佢

多仔戇鳩姐, 拿拿聲收1億賣算啦

留一年又見賣得再多, 一個唔好彩好似sane咁大傷, 到時50m都賣唔出

其實我曼官方IG一樣會即Unfollow

做到卡膠咁改踢防中接妹迪其實ok

原來學友又柒

簽左都起碼等一個星期先會官方公佈
因為要起碼拍番十段八段唱歌彈琴跳舞宣傳短片
我曼最興

Link?

Pin咗啦

費sir越老越勁
除左唔打3中堅
陣式越嚟越隨心所欲
442 433 451
傳控 防反
唔會拘泥於一家之見
真正睇餸食飯

掙扎

糖狗你食屎啦
正一食屎狗

Breaking News

Manchester United sign Dortmund wonderkid Shinji Kagawa for £20m & insert £300m release clause

何蛇吹奏番連囝

屌你老母海狗

What?!

互出口術

無copy過點會paste錯

其實shaw唔算成日傷 新仔都頂得住

廣告

諗諗下朗隊32歲就去美職，有啲浪費

拖拖拉拉已經開始悶, 拎哂今年budget去買rice+grealish+vdb 算啦

頂

你同佢單換

米25啦

留名木狗80m拎去買柏豪

曼迷集體unfollow返佢

panick buy

餅兄call齊手足出動未

已經call哂曼迷一齊send email炸爆佢郵箱

Goodbye and thank you sancho!

已un

[old news?] 英超下季轉番max換3件sub

屌

已經開始對任何sancho嘅news冇乜感覺

收到風Sancho準備仆住嚟我曼

不知幾醒
佢而家做開selling club
咁易俾人壓到價
個個都壓價
以後就賺少好多

冇follow過
曼迷集體report佢

睇完琴日真係唔換好過換

咪係，o dembele都執億半
水魚曼冇右翼又係英人仲唔賺到盡

反正都係8x分鐘先換

係空炮聯多年磨練已經處變不驚

所以我好有信心唔使找數

唔J sancho
in greenwood we trust

支持
簽咗到時搞到啲青訓連10分鐘都冇得踢

其實重有無啲好似般奴嘅隱藏人物揾下好過啦

大大個7號留番比辛祖 快來吧！

不了 俾綠木著好過

簽個英冠仔j下都好啦dllm 木狗

我覺得今轉泵既水都唔會多，如果用晒成舊錢買辛祖
不如買其他人
買完辛，曼起不要買多個中堅同攻中，有既最好買多個前鋒

黎多隻占狗真係會吐血

除咗辛早，其實木狗最想買邊個

終於明點解要迷lin
係為左做好期望管理
呢家J sancho既人都嘔血
迷lin開緊香檳

in 迷lin we trust

DDG 真係好鍾意玩呢啲日系玩具

火影世界第一

harry kane

巴狗都bid左dembele幾次
多仔先accept
本身諗住比100m 最後都係140m

曼啱啱先貸款完 大把錢
120M可以installment的話唔會比唔起
只係會唔會還價啫
我覺得最後似80-100M左右 剩返尾數係d 80%有嘅Bonus (出場入波助攻)
木仔好努力想擺脫水魚曼嘅稱號 應該唔會好似阿妹嗰陣咁易就範

傾就算啦

我覺得辛祖堅值1億架
但其實下下咁貴去買球員，對球會又係唔好
我反而更鐘意球會40-60m買d岩用球員番黎仲好
就算唔夾隊波，都冇咁入肉

想買簡迪

回塘 不了

賓福特10號仔夠了

扮野 想洗底

維拉前領隊，之前又話同基亞利殊傾好細節

自從尼馬之後，大家開始慣咗億億聲上落先會有好球員
明明個季pogba仲賣緊80m，40-60m係可以買走一線爭冠隊隊正選出名球星；個時傳icardi 50m就可以買走，仲未咁多傷嘅renus都係50m。

依家40-60m買緊個d係唔太出名好似可能有潛力或係中游做緊核心

就係因為傷底先咁易放俾車

山狗過國米有冇彈琴

佢講緊丹比利
條友又係分唔到邊隻係慣用腳

問題係40-60m有冇一個可以解決右路問題既人
呢個問題係講緊有差唔多五年

40-60m買2個球員，好過1億泵落一個到
夾唔岩都冇咁蝕
巴塞有眼你睇，古天奴，丹比利，基沙文
全部唔岩踢

其實mk走之前個季係多好勁，唔知做咩黎到廢武功
丹比利就真係勁既，易傷姐
個年多拎德國杯都係靠佢

多出嚟啲人好多都係傷底
可能本身打法用乾咗啲人

D錢唔拎黎蝕有咩用
我無得分
買夠十個占士係蝕
買一個sancho都係蝕
不過一個sancho賣既波衫點都多過廿個占士

Fabrizio Romano on Jadon Sancho: "The clubs are in talks, I can confirm this — I think #mufc and Borussia Dortmund are playing their own games." #mulive [

Mk第一季黎曼其實ok
之後即刻出事

MK幾時有勁過

印象得比摩狗雪同蠍子式入球

成條片好似撚9 丁力精華咁

巴菜買成班球星返去夾美斯
同埋我信sob 暫時佢買親嘅都不過不失

歐霸勁屈

拎歐霸果季踢11場入6球
算係半個功臣

我曼官方PR肯定迷馬 又有馬仔J片

拎埋MVP WO 另一個功臣係清新

Fred: am I a joke to you?

有咩成日覺得佢隱咗形

Bruno + Mason, Anthony, Rashford, Sancho = Bruno MARS

體脂太低

E.Lamela未走都係因為冇人要

點會拎個Nike波

點睇熱刺個一億 得大力神啱用

下個Topic goodbye and thank you Sancho

好似解約金黎喎
所以要一炮比

其實我覺得天皇巨星真係值億嘅...
Even就算呀妹我都覺值億，重有好似我朗 尼馬個啲
但辛祖如果120m真係有啲貴...多仔好興賣人唔賣說明書

【意大利轉會專家Fabrizio Romano 出席The United Stand節目】

關於普巴
普巴在曼聯很開心，他想留在曼聯，很快曼聯和拉伊奧拉將展開一份續約合同的談判，新合同的談判即將開始。

關於辛祖
還是跟之前說的一樣，曼聯當然在執行自己的壓價策略，但雙方還在談，兩家球會仍在談判，這點我可以確認——我想多蒙特和曼聯都各自玩著心理遊戲，辛祖願意加盟，雙方已經談好了會簽約5年，只看兩家球會能不能夠就轉會費達成協議。
現在的問題還是轉會費要多少錢，分多少期，浮動條款是多少金額等。
我覺得€70m+€30m+€20m的分期傳聞這個思路是合理的，如果最終達成一致，可以參照這個來，但首款可能會高於€70m，也許是€80m，辛祖是曼聯頭號目標，所謂的備選都沒有堅實的基礎證據來支持。
多蒙特設定的截止日並不是硬性的截止日，而是他們考慮到自己需要找個替身，所以有這麼一個說法，但其實所有的頂級轉會都不存在這樣的截止日，所以實際意義並不大。
辛祖是非常尊重多蒙特的，不會和球會對著幹，如果曼聯能和多蒙特達成協議，他會開心地轉會，如果雙方不能夠談得成，他也會接受然後繼續留下好好踢比賽。

關於雲迪碧克
曼聯喜歡他，但目前並沒有談判的打算。曼聯現在的精力全部放在辛祖的轉會上，完成了才會開始考慮其他的轉會運作。

關於Gabriel Magalhaes
不是曼聯的首選，但紅魔在和經理人聊，複雜的地方在於這名球員涉及的經理人很多，所以跟不同的球會都有聯繫，拿坡里在等待高列巴利的未來，然後再做決定

sancho係nike贊助

中堅首選係邊個

木狗真係一次淨係可以傾一單deal
係咪返開庇護工場？

國米 史堅尼亞

明知自己慢吞吞
好心就咪再拖啦
下個月開league啦

我曼幾時先可以咁樣一字排開簽人

木仔一次淨係可以簽一個

完成了才會開始考慮其他的轉會運作

等陣辛祖又要傾到死線先黎

曼聯現在的精力全部放在辛祖的轉會上

著得我曼波衫實係我曼影，又點會拎個Nike波出黎

頭幾場佢喺中前場接波轉身推係好J嘅

正常人都唔會反馬

尼馬係真係值一億
真雙槍 又扭又傳又射得
睇唔出sancho 勁得過屁馬
可能巴個隻dembele 都比佢好（唔傷）
不過黎曼聯就一定好事

呢個ok wor

所以尼馬咪2億先買到囉

唔覺Dembele 好過sancho

疤買啲人唔岩踢係因為美斯
個陣就哂英斯個個格硬打個位唔係自己最好既位
例如馬達最佳位置係攻中同ss位 係曼比摩佬改打右翼

美斯真係雙面刃黎

Godfrey, rice
呢兩條友必買

辛祖好似nike人來

木狗識鬼shop降班特賣場咩

就好似山曹單新聞咁

覺得 Godfrey>ake添
買泥做後備一流

抄橋既

靚仔聯

個年木狗真係唔知食左咩春藥
一下爆三個

全部1 2季就lan曬

水貨緊係易簽

7/8

Welcome 7esse Lingard

成個Sancho咁

水魚曼你估浪得虛名

舒拉
比摩棄用

lin話…成全各大曼迷想要辛祖既心願
我就是比辛祖更辛祖既男人

佢識唔識講啲日文術語

細緊lan咗返嚟？今場無份嘅？

Yes

時間證明左棄得岩

佢踢修頓明明幾勁 入埋國家隊
以為佢過黎可以踢正選防中

冇 Sancho 都整個 柏豪 呀

Lincho

讀出來又幾好聽

西維爾左閘癲左 衝上去入波

Kai勁到

個龍門廢到 仲on9過ddg派膠

佢助攻力不嬲好勁 又係一個皇馬嘅

又西維爾又國米
曼點會拎到冠軍

想要域基朗

球單刀

我地打唔贏西維爾人地歐霸戰神

羅馬輸都唔抵可憐
細緊1800萬超友情價都唔要

羅馬正乞衣 差個2-3M都唔肯比

頭先如果有細緊已經偷左域基朗個波再大推80碼扭龍門再tick起個波比自己頭鎚轟入啦

Smalldini

要搭埋雀連先有呢個效果

我曼長期俾西班牙隊食住
羅馬加油呀

死多狗 接70+30+20啦
屌 俾到80+20+20歐冠冠軍條件

羅馬個辛咩奧奴一般料 ja wo

buy reguilon la diu

仲斷過十字 不了

人地去車

Kai吹大左？

Not 105 M?

柒頭羅馬 唔科水買細緊呀啦

利班主力平到

Adama

smalling唔買斷吖嗱

Roma buy smalling la diu

羅馬後防
Smalling咁都唔要

見證屎波上神台羅馬仲唔揼哂春

當年啲分析講到佢差唔多係我地夢寐以求既防中咁， 又有身型又掃蕩又做到下波，情況同加陣辛祖好撚似

Goodbye sancho

抵撚死啦 神級中堅都唔要

羅馬D人節奏同速度都好慢
西維爾硬爆直衝就輕易打到缺口攻

依2球有細緊洗撚輸

會唔會窮左呢場就買
佢 木狗醒啲坐地起價

皇馬平賣reguilon
點解唔試下bid

買個shaw替補
bw外借都得

兩球都輸個中堅41號

皇狗實set 2年後低價回購

一早買細緊 未唔使用41號囉 係都唔買 抵輸

依家買要3800萬先賣

做shaw替補
佢應該勁過shaw,仲要後生過shaw

點解覺得人地會想黎做後備還掂都做後備，點解唔返鍠
去軌就必然正選，傻閪都識揀

同埋經過morata 同ddg 兩單(failed) deal 之後，我估我曼高層都唔想同鍠做任何deal

如果車買埋個左閘加 kai勁到

佢哋最大問題係後防啫

Dean 回家

嘩西維原來排4 係西甲

Goodbye and thank you ddg

抵到爛：
Salah 42M
Robertson 9M
Mane 41.2M
Wijnaldum 27.5M

ok抵：
Alisson 62.5M
Fabinho 45M
Shaqiri 14.7M
VVD 84.7M
Ox 38M
Firmino 41M

少少水魚：
Keita 60M

好在摩達都係廢

以前費蛇都會係次級聯賽買人 小豆 維迪 艾華 park 細孖 又平 岩用 又肯做sub 以家無哂

木狗同佩雷斯正宗生意人所以應該唔會
不過左閘都唔係目標 一定唔關我地事

曼好快會飛去德國長stay 備戰歐霸
sancho 如果趕唔切飛前announce 就好可能要等踢完歐霸先

都係起德國

羅拔臣真係勁撚抵
佢仲勁過taa 攻守都有

成條marketing team 係英國，Sancho 係德國點拍到片
如果Sancho 自己飛英國拍promo，咁又影唔到蘇sir 一齊簽約拎波衫個d stock photo

Taa有罰球

都叫風光過

皇45m就賣走hakimi
仲好似無buy back clause

David Gill同費sir個人魅力太強 個個潛力股都想嚟 +你隊波都冇咩時間重建 邊有時間俾人進步同表演

摩二作客對軌 就係比佢頂入贏一球

公道講句費sir 買次級聯賽人都中過唔少伏，又唔可以剩係睇成功個炸嘅
同埋而家英超下遊有錢咗，阿豬阿狗都叫到4 50M，買平靚正難咗好多

我覺得而家有少少轉型，唔再試平價買次級聯賽/ 次級人，而係用呢d budget 高價搶幻幻搏成才

Taa體系球員 要有防中拉右補佢位 先釋放到進攻能力 要佢上上落落會爆到七彩

羅拔臣防守比人低估左 佢打曬一條邊都得

係 叫做風光過

要買幾多個龍門先夠
ddg清新dean都唔滿足

鍠疤人有內置buy back
球會名宿出聲，佢地就會自己交transfer request 幫手壓價

Dortmund飛Manchester都係兩個鐘內嘅事
當香港來回台北咁姐

robertson 前面係mane 有mane係前，對面都唔敢壓咁上啦
好似前鋒華受惠於C朗咁

你肯定我地可以長stay

係咪睇錯曼要買龍?

shit
見到united無望到sheffield

最羨慕就係猁對雙閘

咁而家右路真係需要辛祖嘅

曼區英文

係中堅

好多球員都係咁架啦
馬些路都係有前無後，但無人會話馬些路唔係世界級

睇漏啫

好心木狗唔識講價就快快手轟落去啦
全世界都知你要人 連其他alternative都唔扮下嘢落bid 人哋點會無啦啦減俾你

仲有龍門

短手係箭靶
明明前面兩個仲衰

why not both

少少姑寒
70m 30m 20m就住就住分三年俾

instalment唔係問題
問題係佢講咗成個月都係咁不如唔好扮談判專家

甚至可以平啲執件右翼 或搶willian
到時多咪會降價

馬些路好撚勁
好鐘意睇佢踢波

家下法甲傳件Gabriel Ben哥呢度都叫晒救命啦

條team唔走得架咩

要記得上年bruno可以暑假就買
木狗都唔出手

見一月唔買唔得先買

係囉 so sir嚟緊都去德國啦

因為而家要買正選

點解西羅呢場又有water break
琴日我曼又冇

仲有唔scout就決定買嘅葡超新星bebe

Chong =新馬些路

宜家見曼聯買人就自動加15M
邊度仲有平靚正呢支歌仔唱

數返近幾年平靚正係咪廢老

準備過兩年同戴伟浚一齊入藉中国

西維隻左閘勁撚到
唔想比車狗買到

好難唔係佢仲要免簽

廢老人工唔平

猶戴

佢同牙朗vs小花同alves真心好睇

屌 一早話左正野好想要

佢踢緊荷蘭

23歲 好想要

但係35定36全季入28球

U隊姐上唔到大國腳唔排除支那會搶人

有人唔做 做狗

轉型踢閘可能有機入到
blind willems van anholt都接近三字頭

外國人邊度知咁多 其實支那大外宣做得幾好
睇bbc news講美帝制裁支那 好多人出嚟咬Trump

Reguilon呢球 d後衛
如果大佬寧仲踢緊羅馬一定飛埋去閘到
波或者人

羅馬啲人咁鐘意戴面罩嘅
古有捷禾 今有柏歷堅尼

你錯左

係Goodbye and thank you dean

一定攞對閪手推開佢先

話說點解冇咩人留意dean咁
其實好驚dean會走

木狗喺度做緊咩

啱啱睇返尋日官方fb po個段rvp聯賽入球
好多球響袋拎角
好撚癲真係

好想要Alex telles

幾鐘意你個名

西維爾個Diego Carlos好似都唔錯

Cls

有個美國財團岩岩收購左羅馬85%股份會唔會有機會bid返細緊返去

Juan + Jesse = JJ

企位有排練
希望佢成功

patricio勁到

奧林入波

越位

狼 奧 場波又幾好睇，狼隊分分鐘墜馬都唔出奇

殺完阿 再殺狼 之後就到...

西維爾，再保送我曼

rabona

睇live都知狼垃圾
入完十二碼之後俾對面㩒屌

個12碼仲要係送嘅

快撚啲輸 下季專心聯賽啦

Chur爆佢地仲好
2年冇得抖

呢句留返俾我哋睇死又係勝利10人+BW打到開季

狼下半場好勁

呢下奧林比亞都好可惜
幾下都係搏盡咁攞返粒波

狼啲反擊好撚勁 係普丹斯獨食咗啲 唔係應該都2、3粒緊

踢法甲果陣已經勁，用波好+頭搥頂得，死球助攻勁，唔知點解到依家都冇豪門買，巴西又唔太理佢咁

所以一直最後一腳都係靠魯占先得

raul啱啱球單刀

咁都救到

原來jota 自膠

奧林比亞高斯啲傳中靚過我地咁多

兩個中堅膠過我地添

佢哋傳中成日都左邊交到右
右邊又交到左
可能預咗對面隊友會太大力斬過龍

ADAMA睇英超都叫偶有佳作，呢場d決定，傳球同無球跑動差過修頓啲阿伯

打正選+冇反擊打就係咁廢

所以覺得佢未到沙夏迪路飛奧果啲係英超可以單天保至尊嘅level

早晨！sancho呢？

Adama今年勁過晒佢地

我地防守歐洲最top嗰批黎

懷念山神

[ Welcome 7️⃣ Alexis 🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [264]

痴線到一起身就入嚟睇有無登鵰

LKK 嗰時都係喺當地影

no agreement at the moment about installments and add ons to arrive to €120m asked by BVB. And it’s not a small detail. Talks still on between the two clubs. Work in progress. Sancho is waiting to understand what will happen - personal terms agreed. 🤷🏻‍♂️ Let’s see on next days...

空炮啦
加入空炮聯

究竟邊個係電話佬

clubs talks still on my friend. Always said it needs time... when two clubs are talking and trying to find an agreement on a >100M deal, you have to wait and see if they’ll agree about final price. Also Sancho is just waiting (and he’d love to join ManU 😉) #MUFC

空炮聯前線三個好勁
火焰射球 電話佬 山曹

呢d source 有無咁撚鍾意單眼

;)

呢個係乜水

火焰射球真係經典
如果老豆夾佢應該幾正

Josh Harrop, 出場1次入1球, 之後free去英冠

馬捷達2.0

電話仔，當年last 一場射咗球靚波

國米咪夾左囉
三冠王實正架

電話仔
果陣都j得幾勁下結果去左邊

好似普雷斯頓

踢得一場，無乜特別

仲要嗰場大家都hea踢

官方IG撚狗？

Fred?

似係, 髮型同咀都似

JL lan未

Sancho

係

BLM

Chong

但係fred好似啱啱剪左頭髮?

都唔會用新相
官方app一直都玩緊呢個遊戲

係b仔，因為全隊佢最黑

Partey release clause 50m
阿狗應該無錢買？

Nani喺美職勁到仆街

fifa好勁

大大份 快版嘅龜

美職就算啦

本身佢都唔錯扭得 射得 又有速度 但唔穩定 同埋又未至於咁早放左佢 都係要屌V92

佢個身肌肉 ..

係唔係又要回家？

回家list 又可以加多一個
全世界回家系列

“Thomas Partey : Atlético told again...
release clause (€50M) or he'll stay.”

50m Partey 定 80m Rice ？

Rice唔係話60m咩

西咸肯減價咩

Roma 冇左意甲第一中堅即刻出局

特西講 限時優惠

Personal terms 搞掂
Total fee 搞掂 (120M)
多仔肯接受分期

好似唯一係幾時俾instalment 未傾掂
多仔想1月收2nd instalment
我曼想1月留錢買前鋒 (ighalo 走)，想遲d先俾2nd instalment

咁今日announce有冇可能

仲有個point, 好似話多仔想買到replacement 先放人
費時俾人知佢拎住成億抬佢價

多仔四個月後就想再收錢

盲嘅都知佢會賣人啦
咪撚on9

可以賣連加特俾佢

dalot+錢換辛祖啦

4強要對西維爾定狼隊？

所以德媒咪係咁放風話10號前唔搞掂就唔賣, 唔到價就唔賣之類

Diogo Dalot has suffered an injury setback and has not been involved in training sessions over the last week #mulive [men]
雪到傷埋

Diogo Dalot has suffered an injury setback and has not been involved in training sessions over the last week #mulive [men]

原來又傷

呢場大佬寧完全唔mark人
賽後摩佬發脾氣

佢早幾年都搵唔少啦

好似簽depay or ikone

On9 一定係rice
未來馬基尼尼

宜家西龍仲撲唔撲到呢D波

我係木狗我都set翻個deadline俾佢
聽撚完你俾全款仲要等你

想睇depay去多仔

其實今年1.2億真係好撚貴 sancho仲要得翻一年約 kai好似都叫緊80m

通常派完一球大膠之後就會整一球咁嘅神救

派完膠先識集中

講咗好多次Sancho 仲有2年約

feel到今晚官宣了

2年約 sancho今季好過kai

1.2億打散買3件40m定買佢 自己諗

一定係all in sancho

登鵰未呀
吹到J都凍曬喇

所以咪話 又唔係自己錢 貴嘜鳩
同埋可以參考熱狗當年巴爾果1億點用
得艾歷臣有貨賣

KAI 30APP 12G 6A = 80M
SANCHO 32APP 17G 17A =120M
仲要連續兩季雙雙

覺得佢水嘅可以睇下呢場

一定partey，買咁多英人把撚咩，又貴

多仔要代替品就比chong佢啦

1.2億想要簡尼定辛祖？

水貨 黎英超實比人夾死撞死

So b: all in 英人啦屌

一定係辛祖啦
我地要右翼呀

難救嘅多數救到, 太易先唔想撲

要辛祖呀
我曼右翼位真空咗好多年

Dllm 85m 拎去買kai 算
咪撚再理on9多狗

真係唔明點解話Sancho唔值
貴係貴左少少，但數據同迫切性都值返
重注落一個人高風險？
你睇下熱狗賣完Bale之後買左堆咩人？

咪係 英超邊有巴塞守得咁滋油

20歲打到左中右一季20g20a

大力神唔差

有杯捧 貴一貴都值
無杯捧 免簽都唔值
好似猁個巴西龍 夠貴啦 依家個個都話抵

屎篤城都撞撚死巴菜啦

不了 85M買般爐後備jm9

真呀
但唔知點解成日唔留人
就好似隻Hakimi打得幾好都唔比錢買斷

唔要sancho啦
買psg件法國前鋒仲好啦

見到有巴打問買傾定sancho
諗起早排有傻鳩話反正我曼咁多年都主打左路
戰術上唔需要右翼
sancho咁貴買完返嚟要改戰術 所以唔抵唔應該買

我意思係你有無見過英超防守比你踩定個波慢慢諗點交 利申: 想要sancho

次次想同psg做交易都要小心
一陣好似疤想買華拉提 結果比人反過黎買尼馬
我地淨係贏左次PSG都比人笠走hehe 仲傳過想要dalot

點睇得出主打左路？

dalot就比佢啦

雙翼齊飛

30m take it !

事實我曼經常都係咁

邊條傻鳩傻到咁, 同買人會影響綠木發展一鳩樣

放佢打右翼咪得lor
等sancho完約 再睇下簽唔簽到

想Sancho 著11多啲
可以10/11咁雙翼齊飛
一陣 7/14 咁雙翼齊飛就仆街

正常有睇波嘅人都睇得出

sancho available點都要買啦
又英人又後生又有能力
只會買貴 不會買錯

唔記得左幾多場波襟住人攻
但個波一去到空晒嘅右路就入撚左黑洞嘅感覺？

點解要買個攻中打右翼，唔買個右翼打右翼

Sancho Done Deal ✅

買到sancho 當然買sancho
宜家買唔撚到

d德狗踢幾年又叫春要返拜仁
不了

1.2億直頭唔貴
講緊佢係歐聯證明過自己
黎到打唔打得出水準係一回事，但睇上兩季表現冇武肺坐底億五

轉會窗開咗一星期多d 就話買唔到？

馬體隻felix上年無sancho咁sharp都1.2億啦
sancho真係抵爆

般奴打後備咪得

乜你覺得我曼有人lead到右路攻勢咩

Kai琴晚2球單刀都唔入

全世界曼迷等緊買辛祖波衫
差個40M,賣波衫一兩年就回本啦
快手啦傻鳩木

曼又比人利用黎托價？

精華
其他位唔夠人所以要補
但
右翼位本身就冇 所以唔洗補

今晚done deal 準備除褲打J

第一日睇曼？

咁用返lin算了

覺醒版P做後備

果位手足應該係做政府高層

收番埋喇 48小時都未開始

無錯呀，我地實際上踢出黎係佔左佔中多
但係緊係想隊波進攻立體d 平衡d架啦

買啦買啦

係未今日done deal

Sancho 下季繼續留係多仔

Nani身型好靚

近年除咗電話佬，有邊個top target 係買唔到
由普巴 馬迪 山狗 麥龜 awb 到 bruno

唔好同我講上年 bruno 同dybala
bruno 上年暑假由頭到尾都係得葡萄牙source 鳩吹
dybala 去熱仲接近過去曼

不過題外話，我覺得搵到隻左腳球員踢右翼其實係最好

其實佢黎就黎硬 但唔知係幾時啫

廢p淨係熱身賽先覺醒

點解? 出波唔就腳喎

洛一招cup大位?

又佔中

就係之前傾咁耐先得 依家一星期就差唔多done deal 咁你話買唔買到啦

傳聞話係

dembele

dybala 由頭到尾都唔想走
電話佬 唔係下體比人ban
已經係我地既人

希望下季有得印晒3件Sancho

見到般妹咁勁已經轉軚支持買Sancho

多d變化
特別係so sir鐘意球員落場後轉位打

買佢頂你睇袋個位咩

btw, 今日星期五

So

dybala,eriksen,koulibaly, deligt都係喎

想引返佢出黎

仲有下躝

俾爵連撚到嬲豬去公海開po

柒到咁應該唔出嚟架喇

上年我仲係到日日j緊 koulibaly

係唔就腳，但係出波可以留返俾個閘
但係左腳右翼先可以盡量用曬成個球場

佢話咁多年喎
唔係最近幾年

Eriksen唔係講明唔想踢英超咩
Deligt就純同偶像踢波

可能 唔係tier one source 唔計

agger, 呢單deal根本就係時間問題, 英人遲早都係回流英超
哥狗講明唔食回頭草, 陣中B施華 馬列斯都打到右翼, 仲有個新簽嘅fernan torres做sub
車仔啱啱買完施耶殊, 中前場爭kai就基本成型, 仲要煩條防線
痢又有個沙拿, 高普又係咁嗌冇錢成個雲爺爺咁鍾意執平嘢, 而家10m買隻降班左閘都搞一大輪
熱同阿就算把啦
呢單嘢真係頭盔都唔駛戴

下躝 架飛機到未

邊個比佢撚

但係我地嗰閘係AWB唔係TAA

eriksen以為自己有機去皇，點知C丹心繫普巴，咪焗住去國米

誰需要大舊下欄霸住 前鋒位簽佢未算好處
我用福馬當作支柱 場外有占與木常駐

Manchester United handed Alexis Sanchez a £9million payoff as part of his free transfer to Inter Milan.

比個Chong多仔都做到啦

唔係話唔值 我都好like佢 係貴左少少啫

200m + Dalot <> Mbappe

爵士連加特係咪波台白痴？Rashford > O.Dembele？

溫故知新

又唔係要你比錢

快d官宣喇
想j下一個了

落河被銘記於心 全壞在很好相處

買完kane邊個打右翼

Sancho仲要連續兩年sharp
Felix係爆出黎一段時間 已經賣1.2億

講起大巴拿去熱 如果去左daddy又去埋 唔知會點呢

kai 都可以用黎打右翼，點解kane 唔可以

買埋son囉

戰術大師

後備殺手的傳承

有TAA都冇用啦，老實講呢班友搶點能力真係唔強，再加上戰術唔同

再睇下基本上各隊豪門隻右翼都係左腳多，拜狗死sane某程度上都係睇中佢隻左腳，下年基拿比應該點都會轉返踢左，sane右

咁即係買唔到啦
eriksen唔想踢英超
koulibaly太貴
deligt想去祖記練防守
dybala個肖像權貴
griezmann馬體會有Transfer ban捱義氣
其實就係木狗法官議價能力廢,又游說唔到唔到球員加盟

屌大巴拿唔回防

佢返嚟坐兩年份人工加埋55m, 而家收少咁多都肯

究竟邊個咁勁說服到佢

原來巴打改咗名

新馬些路一季15ast走唔甩

原來改咗名

講緊top target
dybala 係無端端available，本身冇諗過買，同埋image right 太煩根本未傾埋欄
eriksen 同道理，唔係top target，肥佬唔會賣去英超，所以冇接近過
koulibaly 同de ligt 都係麥龜plan B，唔係top target

反而我記漏咗haaland，佢應該係top target，蘇sir 飛埋去搵佢

會唔會做咗sob新契仔

btw 呢個鏡頭哈佬封面黑到

蘇蛇俾返件9號佢, 仲唔叫契爺咩

koulibaly一定係top target

木狗見拿玻里死咬1億應該放棄咗

當時Bruno初嚟冇諗到可以有咁大impact
我仲諗住未來係玩鑽石中埸

可能係曼區top target 囉
摩佬同蘇sir 都係追麥龜

不嬲由頭到尾都係追麥龜
Top條毛 定你識讀心

“I'm delighted that we got Harry in,” Ole told reporters. “He's going to be great for this club. He was my number one target, and of course it took some time, but it does sometimes take time.

改左咩名

條友真係勁撚on9

意大利呢啲臭閪國家真係個個都on 9, 史摩踢得好千幾萬都唔買，自己聯賽啲刷數據球員開人一億， 唔撚怪之得佢國家隊末落

上年好似係傳完koulibaly先傳龜喎

想睇鄰居1億買佢 然後爆到七彩

文加拉 2.0

唔通話:我唔係想要佢架,不過買唔到咕嚕berry咪要佢囉
呢啲說話應該得摩狗先講得出

屌你咩？
唔通簽左麥龜之後公開講話佢唔係我top target, 黑鳩先係
一開始koulibaly同Sancho都係佢top target
只不過係拿玻里個價企得太硬所以先轉target

羅馬傳緊想借umtiti
呢隊閪波我懷疑佢唔會買人

鄰居買咗ake啦
仲會買佢？

佢係有心想落場 不過我地唔啱佢...

eric garcia想走 應該要入多件

油王不愧油王
有錢到

都慳返幾千萬

所以咪話你識讀心囉
信埋d新聞source自己幻想之後當真
人哋講你又唔信
同有妄想症有咩分別
戲院開返去睇幻愛啦啱你

所以咪要睇source
傳koulibaly 都係espn、goal 個d垃圾source
我搵到tier 1 講關於koulibaly 就係話我曼冇落過bid

佢上埋黎 T仔 就大獲

唔奇
反正佢又比唔起錢 賣比第二個唔好？

應該唔要佢啦, 都唔係後生

又唔覺拿玻里會平賣

[每日一屌] 屌你木狗
慳咗山神嗰舊就拿拿聲炸落去辛祖度啦
我要齊腳pre-season呀

(同埋印衫)

同班幻愛傻仔講Fact check不如慳返啖氣打飛機

咁山齊士唔係bale ozil之流係到呃飲呃食
佢真係想踢好波

T仔咁易傷真係好難上到位

問價覺得貴bid都唔落盲轉target 管理層嘅無能

如果實力差唔多，蘇sir top target 9成9 係後生英人

所以都值得thanks
同埋佢落親場都唔係hea踢我覺得
係個態真係大不如前

哥狗仲想買佢同pau torres

bale唔係話施丹唔用佢先攬炒咩

ozil應該唔算呃食掛

Just to add to why some might be so confident (also from ITK 3):

Sancho was literally the first name on Ole's list when he showed up. He's the first name on United's list for 18 months. They WERE NOT going to miss out on him this summer. So with how far the deal has progressed and given that Ole himself has unequivocally pushed that it gets done, it makes sense why people within would think it's "done". The details left are NOT things that screw up deals.

吹到咁大呀

收少咁多都肯, 下個topic正正經經thanks啦

佢係有心踢不過能力下降姐

唔係smalling咩

公道啲講
佢係曼嗰陣
啲戰術呀 定位呀都係雜亂無章
又左翼 又中間
又大巴 又主攻
都影響到佢嘅

轉會係咁啦，你有plan A B C，一定會同時問哂價先
邊個真係進一步傾先，邊個就係top target
唔係問咗價就一定係top target

你買樓都唔會只係問一間價啦下話

同埋咁撚高人工 俾我係隊友都唔順
你睇佢ig都無咩邊個同佢互follow

koulibaly勁過個雪櫃啦

連史摩寧都勁唔過，同鍾斯比算啦，同麥龜比真係笑大人個口

唔覺係咁
覺得貴所以唔進一步唔代表佢唔係top target

呢個係今季姐 上季係勁喎

佢本身應該都係唔太識交際應酬, 平時自己彈琴撚下狗過日晨, 錯在冇同班隊友call of duty

Manchester United reportedly had a £70m bid rejected by Napoli two years ago for defender Kalidou Koulibaly.

It was during Jose Mourinho’s tenure that saw the Portuguese boss desperately looking for defensive reinforcements.

United were linked with a host of big-money targets, including Napoli’s Koulibaly.

The Red Devils were ready to splash the cash, and according to journalist Fabrizio Romano, United offered £70m for Koulibaly.

冇落過bid

Bale咪即係呃飲呃食
講得出Wales golf Real Madrid
證明佢都無心踢
施丹未回歸之前亦唔見得佢有幾好

Ozil就都係死都唔願走
就算長坐後備都無放風走

James呢啲就真係積極搵波踢

似係, 人工高反而唔係咩問題

ddg一樣同隊友frd

咁你同我都唔係曼聯高層，我地都唔可以100% sure 邊個係top target
我只係從客觀事實推論：
1) top tier 冇傳過koulibaly
2) 蘇sir 鍾情英人
3) 最後結果只係同咗李城傾

山齊士unfollow埋曼ig

Fabrizio Romano尋晚話我曼鍾意vdb
不過其他target都要等sancho單deal完左先

Sancho愈搞得耐，簽其他人既時間就愈少

佢似毒撚一個 唔埋堆
你見班友放假唔係打機就開P
佢放假係行山撚狗
唔啱玩唔出奇

我都好鐘意佢架 不過戰術同傷攪成咁

但佢唔係話vdb ”not this summer”咩

9月入秋

我講緊上年 上年講麥龜定koulibaly 先係top target

如果水貨的話，sob使唔使落台孭鑊

咁sosir都無話過鍾情英人姐
我記得佢講過只係咁啱啲目標係英人
同埋第1第3點我唔覺係top target嘅標準
只係龜個價落得手所以先落bid同李城傾所以top tier先有得出tweet

有成績就得啦
鄰居哥狗都未落啦
又stone 又cancelo 又mendy

收返癲仔？
等睇變癲狗

同埋大力神大巴拿又唔係top target咁邊個cam先係
木狗係無買到攻中開季

On9係撚佢自己講咩
佢出場都有貨喎屌

講真下一步點都係要清咁啲中後場先，vdb真係唔算太急，同埋龍門問題都要解決，癲軒好似講明冇正選就唔留隊

啲deadwood有排佢清
dean係話冇正選就希望繼續on loan

攻中唔買人住，俾機會P 同lin
好似賣LKK、山狗 都冇target過買前鋒同翼 (other than sancho) 而係俾機會馬、福
唔補hehe 個位都冇target 過防中，而係俾機會 fred、麥湯

唔同嘅係馬、福、fred、麥湯真係step up到
P 同lin 兩件垃圾就冇撚用

買人又慢 賣人又慢
木狗你自盡算啦

木仔：transfer window opens till oct, u fuck off la

咁絕對借得過，好多球員都係得一季貨仔，如果冒險收返嚟自用又唔要ddg真係好大機會變癲狗，始終打曼聯正選受嘅壓力冇得同錫菲聯比

羅緊乘乘地放低20m啦 傻閪隊

你四萬咁口企第一排中間拎住塊banner
咪同當年25法比一樣
俾疤狗笠波衫不知幾享受

你試下妹妹拎住塊
France hairstyle Manchester
Banner影相
呢到實屌到妹妹上火星

呢句真係值得貼堂

講真如果蘇sir 真係咁想要koulibaly 你覺得一億我曼俾唔起咩
同麥龜都係差20M，未計有機會講價講到平d

不過都係個句，我地都唔係曼入面做，拗黎都冇咩意思

乘乘地

咁做代表pogba呃飲呃食?

火魔: ur fucking house will be barbecued

要畀機會就唔會斟dybala啦
Longstaff呢啲傳過又買唔到啦

吉子又係cc tai講政治野

咪撚入黎

邊個top target無分別
我淨係知dybala eriksen griezmann一個都買唔到

呢啲二五狗係咁架啦

入親黎就屌鳩佢
明明就藍絲又係公海扮到唔係藍絲

所以Topic唔洗認真thank you佢
摩狗個影響真係大撚過V92

妹妹之前傷嗰陣大把人話佢特登唔出場
養尊處優過蝗
咁快唔記得

咁都叫25

即刻unfollow山狗
如果決賽鬥國米 希望出p仔打鳩佢

手術都做撚埋都係話佢扮傷

摩狗先仰virus

[Fabrizio Romano on Sancho]

it’s called “transfers market” mate. If you think that a negotiation for >100m player could be completed in 1 day better to follow some Fifa Career mode accounts and not me 😄👌🏻

好串 but true

呢個真係最好笑
唔買人要綠木咁後生就孭重飛就真係影響佢發展喇

不過sancho都係20歲only
姐係今季綠木都有機會爆發

18 20 22 24

好彩山7生性 如果唔係好似條撚屌bale咁就pk賴死唔走

直至目前為止未開始傾

我覺得dybala 個case 就好似費sir 買雲佩斯咁
本身plan 冇預過買（費sir 當年plan 係買香川頂朗隊個位）
但市場突然有世界級球員available，咁梗係狗衝咗先
買到就bonus，買唔到都冇壞個隻

（咁當然馬後炮買到雲佩斯梗係好撚重要）

咪係 講緊港紙10幾億邊可能咁兒戲

如果唔係施丹同西班牙濕9報紙，bale應該都無咁玩野

乜撚史上最快冠軍 16日4場波 講到之前冇踢過分組賽同32強咁

終於有人關注fifa career mode
今季career mode好似係重點

每分鐘喺咁比人問我都煩啦

著七號就今日宣布

頭半季過左就悶到pk

起碼多個人分擔下

你睇下James 同Bale
就知兩個有咩分別
一個想出場踢
一個踢唔踢都無咩所謂

James後來都灰機，叫施丹唔打算俾佢落場，就唔好加佢名落後備

勁撚sad

幾時先肯update pro club

點會唔灰 跟住成隊走嚟走去 之後場場都冇得出 去旅行咩而家巴爾就絕d直頭攬炒 死坐兩年 都唔知喺更衣室點面對隊友

屌你知咩意思咪得嵋
Topic都有得鬧

打曬石膏扮傷

其實最驚木狗慳埋啲婆仔數
然後談判破裂

曼區有冇搞pro club

木狗都未正式同多蒙特傾啦 搵agent代佢

木狗係談判廢啫 睇左咁多年買賣人 都知佢唔小家

前幾日Falk咪話有中立agent幫手deal

其實球迷唔係suppose可以一日搞掂
只係大家都對木狗無信心姐
俾著有油王撐腰，球迷肯定安心好多

起馬James 落力搵下家
Bale繼續𢭃足球員份人工打golf

成班痴漢日日起身就除褲問佢any news of sancho?等住射精
佢一定好嬲好嬲

木狗邊會咁好死請幾個agent同時傾幾單deal

我覺得最大原因係前排啲人吹話今日搞掂
變相啲球迷好急好期待

呢個真

迫到佢要日日改少少字眼出tweet

有啲仲要聽到第啲news同佢講嘅唔同就即tweet問鳩佢
啲態度仲要係屌鳩佢咁

7號！

聽日8號!

7/8 !

終於

7號

估唔到咁快

Welcome!

真係好快

咁快7號

成班傻鳩
其實Sancho著11號呀

好好笑，佢燥撚咗

英文小學畢業未呀
Under JM呀 關Sob撚事咩柒頭

收到風想着16號
等緊Rojo走

買到rice未

Partey 50m
Rice 起碼70m

vdb 40m

等咩

WELCOME!

聽講見到14號個樣好似佢 決定唔黎了 廢事同人撞樣

1001 welcome sancho

1000

助攻1001

下個開Post唔該尊重

Welcome sancho!

1001